★ 血庫存量處於低水平 香港紅十字會籲市民捐血

香港紅十字會輸血服務中心表示，捐血服務日前因惡劣天氣而暫停一天，血庫存量現處於低水平，呼籲市民盡快前往捐血，補充血庫，確保病人有足夠血液作適切的輸血治療。

3萬捐

3萬隻狗點解唔捐

低極都仲有嘅屌

一滴精十滴血

150 精英urgent call

14億人呢
大灣區呢

叫藍血人捐 唔撚捐

唔好再捐血！奶共紅十字會懷疑交左名比警察！抽血員已被起底！！！

人哋都話：只要廢老血

三萬隻狗撐起香港呀嗎, 唔係咩

Oh I see

又黎屌血...你老母啦

巿民一窩蜂捐血不能解決問題.jpeg

本人戶口存款處於低水平 急需廣大市民捐贈

我賣俾你

唔係好記得，中國香港紅十字會係隸屬邊個機構？

見到個標題已經想笑

廢事啦, 帶住個香港加油貼紙一陣俾人用國安法搞

低左咁耐既

低左咁耐都冇事
姐係無問題啦
可能無剩賣番大陸/私院賺錢姐

死緊D廢老咪唔洗用咁多血

捐黎比大陸人？

我要藍色捐血圈喎

叫班藍屍捐啦

咪以為真係無人捐

好多公司個bonus同義工服務掛勾，其中捐血就係。

又可以番工時間去，唔使做，捐完又可以話頭暈無力乜乜性性，幾多人衝過去報名

捐你老母閪

no thx

跟著又俾人原貨return?

最需要d 血既係咩人
有事就想年輕的血幫？

放棄年輕人啦

政府工？

傻仔咗捐咗十幾年，2x幾次
清醒了不了

我打飛機好過

攬炒呀

大愛左膠去抽未

唔好輸血囉

好撚煩 成日嘈生哂話存量低

唔會, 但你包血唔會入血庫, 會直接送上大陸

香港政府冇晒信用，隨時去紅十字會拎啲血液樣本送中，然後有權貴想買器官，就國安法直送天津市第一中心醫院。

咁唔當佢地捐啦 由佢啦
似賣血多d
俾盡叫trade血

低能仔

以前keep住捐開，然後一段好長時間因為各種關係無捐，覺得幾唔好意思

而家慶幸無捐到

應該叫綜援撚捐，唔捐冇得拎綜援

有3萬個捐仲唔夠?

叫嗰三萬隻去捐

叫廢老去捐

有500萬捐，點會唔夠

有冇鎖匙扣送?

大灣區捐

留名睇大愛撚衝出黎

啱啱相反，每日百五越來越老。
不如叫支那大學生捐啦，各大專常設捐血中心

其實食煙可唔可以捐血？

鼠王有無簽器官捐贈？

不了

全港用狗血

捐你媽個閪

我會祈禱

國際線有任 請每日推Post

捐你老母

又來

捐你老味

唔撚捐吹呀？

屌你老母 成日要人幫
香港要你幫個陣就扮睇唔到

好心自己搞掂咪撚係到大呼小叫啦紅十字會

捐佢老母

有津貼俾我咪去囉

關我撚事

呢班本身就係吸血鬼

捐血唔好講政治

關我撚事

中国紅十字會
捐你老母

中國紅十字會總會由中華人民共和國國務院領導、聯繫，下屬各地區、行業分會以及高度自治的兩個分會——香港紅十字會與澳門紅十字會。

--維基百科，自由的百科全書

屌，明明之前有數據顯示捐血人數日日都達標，啲血你拎黎飲呀？

扮咩無血呀垃圾紅十字會
大陸4.1萬人都捐5.1萬噸血啦，洗乜我地幫手

人類珍貴 改用狗血

捐你老母啦，係捐你老母出去呀！

捐完D血 俾你攞去送中呀??

普通服務業

noted

日日早晚打飛機都唔撚捐

我會放棄d老野，唔撚捐。

我怕班藍絲廢柴用完我d血會頭暈作嘔 所以唔捐咋

要返工，不了

on9唔怕認，最緊要肯改

有冇睇醫生呀

話唔夠話到而家都未有事 根本就唔缺
叫個三萬隻去捐啦

捐血救人 害己害人

Noted no thanks

射多幾督精好過

唔番大灣區搞境外捐血站??

搵3萬green object 同藍血人捐啦

我自己放血等佢再造都唔會捐

求樓主pin

［推上報］紅十字會一日唔公開道歉 我一日唔再捐血

叫啲狗捐

香港人唔捐，人地點賣血坐頭等

有共同目的去捐血會違反限聚令噃

紅十子會應放遠目光，叫大灣區年輕人捐血

捐完當人契弟重要報串畀黑警
你叫班藍血人捐埋我個份啦，我d血紅得黎黃唔符合標準

精就捐

藍血人高貴啲喎

捐你老母 唔好搵我地 搵d廢老

捐你老母！！

一包都唔捐比紅十字
啲血係我既

仲有公墓員呢

叫三萬捐囉

3萬thanks

叫d警察同藍屍去捐咪得囉
香港唔需要年青人呀嗎

講咗成年
冇哂未

屌你老母藍十字

取消捐血年齡上限
80歲都可以去捐

搵嗰3萬個捐味得囉，咁撚巴閉！

點解可以低成年仲低緊

呓鐘意強制，強制捐血呀笨

3萬捐血，隨便捐軀

上次係咪好似又係叫左成個禮拜春
點知原來日日都捐夠數

有性病同愛滋唔捐得

3萬直接捐軀

會唔會紅十字會其實provision咗未來consumption
然後次次庫存量到50%就出嚟製造恐慌話唔夠
如果唔係點會叫極唔夠都仲有

比大陸人用？

廢事啦 不了

窮L一名無收入，不了捐完無得進補返

次次都話唔夠又道德綁架

執笠先講啦下

嚴重警告紅十字會
造謠製造恐慌
居心叵測
有顛覆政府之嫌。

叫藍絲去捐囉

屌日日都話血庫存量處於低水平，有邊次真係用晒呀？
叫3萬隻去捐咪得囉

叫藍絲捐藍血了

識醒永遠唔會遲

有無睇新聞
捐到拉左個捐血員

order 3萬隻去抽血咪得囉，一係強制公務員宣誓要每個月抽一次

低左咁耐都未乾其實唔駛捐都夠用啦

唔係咒你
但希望你d血本身有HIV

藍絲有500萬人bo

唔明點解97年前唔覺叫缺血 97後就成日缺血 D血去左邊

捐乾狗血先

捐？

捐你老母呀 日日都話血庫存量處於低水平 幾時試過冇血?

狼來了

14億人 1人1滴咪得

X2

廢老同深藍唔會捐嫁啦
想要血就跪啦

閱

飲都冇飲得咁快, 你班仆街真係打橫嚟行

思路正確
受人斦惠唔洗還？
幾千蚊有樓住根本對有能力既人唔公平

食冰唔捐得

佢都低左有超過一年
用賣血既錢買返D血黎用囉

欣

低極都仲有
好似啲鋪頭執笠大清貨咁，執極都都仲見到

藍屍做乜唔捐
三萬狗呢

執笠十年都 仍然存在

預埋我

三萬黑狗血呢？每包400毫升，
都有1萬2千升，浸撚死人咩

美心都話要old blood，廢老應該立即響應去捐

一滴精十滴血打飛機都傷身喇，何況係滴成堆血出去仲傷身過打飛機

又嚟？
橫掂都就要輸入中國護士
紅十字會咪試下問中國拎血囉

唔叫港共官員同公墓員捐

取消道歉咪諗下捐，否則捐你老母

幾時先真係唔夠血用

不了
輸血站係醫管局

叫班申請AO Lihkg仔捐啦，班友咁忠心

既然大灣區居民可以投票，點解唔可以捐血

揾三萬隻捐啦屌

捐你老母。

捐俾你拎去賣?

叫三萬隻捐飽佢啦

新移民為香港提供新血增加活力

啲血會過期，最多放一個月
本身捐開，跟住都停咗
到時有咩事/意外，香港人要用即刻狗衝

大生意

叫黑警捐啊！

半隻腳踩入棺材仲咁多嗲

點解班狗唔捐？高官唔捐？

佢冇呢個機會，因為所有男人都放棄咗佢塊閪

同結業清貨差唔多

強制啦吊！

支那豬一到埗即刻抽番2L先啦

捐血救支那人廢老藍屍

關愛基金要捐一包血先拎到一萬咪得

有三萬血任拎

去旅行個時捐

人類血液唔夠，咪用黑狗血囉。
全港冇血藍屍死多啲。

以前諗死咗會器官捐贈，而家不了。
垃圾ngo有冇為香港出個聲？